頭先去做gym，有個鬼佬叫我葉舒華

問佢可唔可以輪流做部機佢就叫我葉舒華
我聽到R晒頭

原來係yeah sure 唔係yeh shuhua

55

幾好笑

佢叫葉舒儿咋
yeh su(兒)

嗯嗯

念在你個會員號碼幾靚唔block你

笑到爆左肚HAHA

世界大戰抹黑宇宙了

真係笑咗

啊力sure新nigga

0.87/10

係咪你老頂陶輝問你

康文署邊有鬼佬做

你唔講我都冇留意…

好笑

你個名好笑過樓主個笑話

佢叫你瑟琪(收皮)咋

好尷尬😅

Can u feel

好笑過樓主